如果交通意外受傷, 人上咗白車. 架車點算?

如果交通意外受輕傷, 上咗白車. 警察應該會拖走架車。
係咪拖去警方停車場? 要唔要俾拖車錢、泊車錢?

劏左佢

就算係大撞, 都要拖走咗, 先至劏得.
細撞就可以整番

拖車佬幫佢入返波
之後拖去扣車中心

請問要唔要俾拖車、泊車錢?

自炒就要比

如果係俾人撞呢?

都係你比住先
如果判完係人地錯
佢找數果陣包埋

屋企人試過

上白車前, 要留條匙俾差佬拖車, right?

你炒左車爆埋袋
都唔要理條鎖匙啦

屌，我前年比人隊屎忽，爆晒袋我坐撚左係路邊等白車，隻popo叫我渣返埋邊，我屌鳩佢叫佢自己渣

差佬好撚柒

有無玩GTA?

報失

睇你架車撞成點喎，我果次比架5.5噸隊屎忽，直接拖左返廠，如果係對家錯，所有單據（整車，醫療，的士單，租車錢，搞到你返唔到工嘅人工）keep到等判完就claim佢

即係可以晌意外現場, 自己叫拖車拖去原廠維修? 假設自己受傷要上白車.

我部車成10年車齡. 如果返原廠整, 會唔會俾對方 challenge 點解唔去普通車房整? 搞到 claim 唔足

嗱，對方冇權話事問你去邊度整，同埋返車廠又唔一定要整/整得好，檢查完佢地都係要搵公正行黎睇下份報價，total loss嘅話保險會直接按返市價比錢你就算